日本既炒麵麵包算唔算抄香港既豉油王炒麵

唔係抄，當年第一個整炒麵麵包嘅師傅接受訪問就有講過佢係香港做過廚，算將香港特色傳咗去日本

細個睇漫畫見到炒麵麵包覺得好神奇, 個時仲諗會唔會有炒飯麵包炒河麵包

用黎創業有冇得諗

係當年日本皇軍嚟香港試過好味，先帶返去俾日本師傅改良，有打13機兵就知道呢段故事

香港有冇邊到有
睇落好似幾好食

炒河麵包

唔知邊個抄，香港好食好多

以為假
原來講真

鼓油王炒麵真係正
耐唔耐就會心痕想食
明明冇乜料

點抄法請樓主解釋下

香港有炒面面包食咩？

炒麵麵包睇睇就算，用碳水化合物配碳水化合物來食包，根本唔會好食

我反而想知點炒法
點炒法請樓主解釋下

兩層口感再加埋炒麵香味
你可以想像到黐住湯汁嘅拉麵同普通整熟咗隻麵嘅分別
就會知道炒麵麵包嘅魅力所在
佢加件包喺度仲可以緩解咗部分油膩感
根本係一種聰明食法嚟

乾炒牛河漢堡